父哥其實係咪要bulk吓

哂咁多時間喺連登玩熱門玩到唔做運動又唔食野 個人瘦到

樓主五毛狗
唔好回

榮光好難聽